立場新聞寫稿大推TVB劇喎？

中立等於藍 你唔知？ 你訓左一年？

讀者投稿

森美其實黃定藍

又有peter外宣

拋異見人士落街 = 我中立，你好嘢

屈小姐投稿登唔登

比d機會立場扮中立啦
呢d無關痛癢 睇得立場都唔會睇TVB啦

大家好似唔記得立場前身係主場

咪臭係 大把黃都食元氣啦 唔割

黃絲豬易呃

所有人都好似唔知九成九既黃絲KOL真身係左膠

屌，佢俾面森美，唔係大台

連登仔真係好撚煩

當年俾人笑「騎牆」
依家就上神台

利申：一蚊都冇捐過

知
立場係藍

之前上杜汶澤啲訪談好似講過佢黃，但佢個仔好藍

之前立場報愛回家單嘢，你有冇望下下面啲comments

因為係中立，所以要課金
唔係藍=黃
再鬥黃嘅話，700萬人都會變做藍

請善用起底功能

潛左非禮犯

暴動手足已完
出晒樣

我係黃 但我睇撚住手足死
所以我有光環 繼續番TVB

個腦自動張個poster睇做過街老鼠

拉

早晨

嘩 好耐冇見過瀧仔啦
五毛又想抹黑立場？

左膠唔敢面對了